起香港做It狗同驚犬待遇差咁遠

假設學歷差唔多
驚：城大物理畢業
It狗：中大cs畢業

人工
驚：督察做幾年升做高級督察 30歲輕鬆逗十皮
It狗：好彩狂轉工30歲都有40K

前途
驚：越做得耐，越多柴，穩穩向上遊
It狗：公司為開源節流，中年炒左隻老it狗換兩個fg，揾左成年都無人請，最後被逼轉行做保安

付出
驚：平時得閒掃黃叫免運費雞，多假，放假可以去驚察俱樂部享受貴族生活，政府多津貼，大把錢去旅行，唔需要進修，識廣東話就夠
it狗：平時為左唔被行業淘汰，要不斷進修，平時放工返去學習新技術，學到頭髮都甩曬，扑野都無力，想做大公司仲要操好三文兩語

退休
驚：移民去加拿大渡餘生
It狗：起香港劏房渡餘生

警世：it狗有得移民就好移民
利申：好想移民

驚犬衰果d共通點it狗都有
1.都係狗
2.都係冇朋友

it狗好多都低人工過散仔

本It狗今日要ot
7點幾放工返到屋企岩岩沖完涼
實在太攰 冇留意打錯咁多字

真
毅進待遇仲好過大學生

7點返到屋企叫咩ot ,以本座既認知黎講，it 人做到凌晨3，4點先叫ot

依家呢個時勢做狗唔會移到民
It狗移民話咁易

物理畢業做緊it狗

老咗邊度咁易比你移民到去加拿大
要有人sponsor

唔係有錢就移得咩

唔係啦 投資移民要真係有管理經驗
咁你可以冒險作故仔既..睇吓你呃唔呃到人囉